[社會實驗成果] 一星期 淺藍轉淺黃

做咗咁耐cd，今日特登開ac嚟同大家分享呢個成果
原來真係咁有效！

話說之前見到巴打分享話試吓幫屋企人轉吓啲媒體 於是我幫啊媽部手機裝咗蘋果課埋金、立場，Facebook like咗立場，再清走TVB，話屋企信號收唔到(屋企住村屋，成日都收唔到，所以可信程度幾高)

係實驗之前，啊媽嘅立場算係淺藍，覺得係示威者搞事先，係佢地唔啱，日日都話唔好咁偏激，我6月嗰排次次出去都比人鬧

實驗之後，啊媽睇多咗立場live，蘋果一有消息彈咗嚟就即刻睇，成日講痴線㗎班警察，痴線㗎，解散警隊啦，殺紅了眼啦之類嘅說話，又大讚義士同警察講道理講到警察口啞啞。雖然前幾日發夢都有比佢鬧女仔人家出到去阻頭阻勢，但佢自己都換咗黑衫默默支持(佢平時好少著黑衫，衣櫃都好少黑衫)

結果證實 非常成功！如果你同屋企人理念有分歧，覺得同佢地講道理，佢地都講極唔明咁嘅，其實真係唔需要多講，不仿試吓呢個做法，從根源改變佢地嘅諗法，改變佢地對呢埸運動嘅認知！

補多句 721見！

721見

延伸閱讀

[報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

雖然好有效，不過都覺得好恐怖，原來人類對資訊分析嘅能力係咁弱，好多人往往都只係接收，收咗資訊就信咗，無再去深入啲咁諗、分析

所以大家記住唔單只要轉台，仲要得閒同屋企人傾吓，灌輸吓我地嘅理念，如果唔係又好易比對家洗腦洗返轉頭

721見